民建聯：公務員不應參與8.2集會及8.5罷工

【呼籲全港公務員「不應參與8.2集會和8.5罷工」】

民建聯尊重公務員與每位香港市民一樣，享有《基本法》所保障的政治權利。然而，公務員同時肩負着履行公職時，必須嚴守政治中立，不偏不倚的原則，因此，對於有人以公務員名義發起政治集會，甚至呼籲公務員罷工，以圖向政府施壓，我們表示極大遺憾。

我們認為，少數人士以公務員身份舉行集會，或呼籲公務員罷工的行為，是極度不負責任，他們此舉不單嚴重影響政府的運作，損害廣大市民享受公共服務的權利，更損害公務員與市民一貫的良好關係。更甚的是，他們以公職人員身分提出政治訴求，所造成的觀感是公務員政治偏頗，未能以專業、公正的態度執行公職事務，嚴重影響公務員的形象和動搖市民的信心。

我們認為，任何政治行動都會嚴重損害公務員政治中立的核心價值，因此，為了香港整體社會的利益及福祉，我們呼籲全港公務員仝人不應參與明日的集會及下周一的罷工。

收皮喇 民賤聯

屌你老母呀 龍門任你搬

又喺度助攻

民賤聯不應收錢工作呀
屌你老母戇撚鳩

多謝宣傳

政治中立 =/= 道德中立

民賤聯唔怕 又點會出聲呢
證明我地行呢條路係岩既
香港人加油

食屎啦屌你老母

敵人越反對就代表越正確

收皮啦

咁多野講證明政府驚

政府都唔中立
公務員洗乜中立

民建聯籲公務員不應參與集會罷工

敵人反對的，....!!

黑警講咁多野中唔中立呀屌你

公務員同時肩負着履行公職時，必須嚴守政治中立

果頭叫人簽名支持狗隻
果頭又叫人中立
一個鐘後又叫人支援7婆

支神分列完先出黎啦

民建聯又唔是公務員, 憑咩COMMENT???

要人無條件支持政府已經唔係中立啦

笑死

唔通政府殺人放火公務員都支持咩

等睇改圖

基本法大啲定公務員守則大啲
政府帶頭想推翻基本法

成篇野係咪打錯晒警察做公務員

關你民賤聯撚事咩

支持政府>公務員有權以個人名義發表意見
反對政府>公務員應政治中立

少數

聽日同星期一咪知邊個先係少數

大家請記住 呢個係政策問題 唔係政治問題

上次黑警3萬人集會唔見你出聲

咁姐係應該啦

會支持民建聯既原本都唔會罷

班垃圾係咪好驚輸

唔洗驚啦 你地最叻種票 造票 掌心雷

政府勁驚

執正D

睇嚟政府真係好驚

689話可以用個人身分出席

多謝民建聯助攻，罷就聽泛民，唔罷就聽建制，點都唔中立，公務員俾民建聯送上賊船

憑咩話人地「不應該」 ??

民賤聯死全家啦 關你撚事咩

聽佢話不參與集會，即係政治上偏向民賤聯，反而變成政治不中立

香港人有罷工自由

關民建聯屁事

關你撚事咩民賤聯

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

方向正確

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

岸撚尻
出得黎集會連CSB都唔撚驚
會驚柒左你個仆街閪民建聯？
咪撚成日衝出黎柒得唔得呀

利申憤怒的公務員

仆街民建聯

撐警又點計

票投民建聯 香港玩𨶙完

不應把修例政治化

驚呀？
屌你老未

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

光復香港 時代革命

黑警都好政治中立

民建聯 好耐無出聲
不偏不倚 警 不是公務員

民建聯尊重公務員與每位香港市民一樣，享有《基本法》所保障的政治權利。然而，公務員同時肩負着履行公職時，必須嚴守政治中立，不偏不倚的原則

市民尊重狗隻執法權利。然而，市民必須嚴守道德底線，例如將啲不守控制既流浪狗送去人道毀滅

11月區選喇喎戲都唔撚交？

憑咩阻止人表達意見

公務員係咪香港市民先？
點解無集會自由？
咁啲黑警去撐警大會又得？雙重標準

關你政黨撚事

黑警都係公務員，政治中立？

關你撚事咩

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

助攻宣傳

咁樣算唔算干擾集會自由

咁點解守護香港又參加得？

僻謠
[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

差佬就可以表態 好波

會出黎集會都唔會care你地架啦
傻閪民建聯

ao出手同罷工集會真係嚇到班仆街

對政府非中立政策政治中立
對市民嘅服務繼續不偏不倚
得唔得？

又搬龍門，公務員要政治中立?咁公務員唔好登記做選民啦。

民建聯不要再作無用嘅發言

即係方向正確

民建聯反嘅野 我地更應該擁護

黑警中立嗎？
民建聯又唔出聲‌‌？

少數人士以公務員身份舉行集會，或呼籲公務員罷工的行為，是極度不負責任

咁我哋唯有大部分人以公務員身份咁樣做

收皮啦淫賤聯!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

收皮啦 我地罷硬

民建聯作為政黨影響公務員政治中立

關你撚事咩民建聯

學差佬話齋
阿sir /madam 做野唔使你教

長輩圖

禮義廉最唔中立
一啲說服力都冇

反對即係做對了

多謝提醒

證明做對了

和平示威又唔得 勇武又唔得

屌你林奠參加你D年會又點計？

弱智？罷工就係要表達對政府不滿
唔通仲要問左政府比唔比先罷？
公務員工作時間以外都係普通市民
份人工唔包剝奪佢地言論自由嘅權利
民賤聯死撚開啲啦 關你閪事咩

如果按佢哋嘅邏輯 所有專業人士都唔應該集會
因為佢哋覺得專業=要政治中立

醫生又要政治中立
律師又要政治中立
老師又要政治中立

唔係專業人士都唔應該集會 因為佢哋學識少

敵人反對的就正確了！遵循主席教誨……

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

收皮喇

叫佢on9少陣，我實去嫁喇

敵人反對的就正確了！

佢哋越驚，即係呢條路係正確嘅

係咪好似馬會職員無得買波咁
公務員唔應該有投票權
要斷絕七情六慾？
食屎啦賊婆

邊撚個會理你呀賤種

佢地咁中立，做咩又去撐狗大會
唔好同我講撐狗係中立呀！屌你老母！

咁黑警又可以去撐警集會 屌人老母?

我屌你呀 民賤聯

多得你地提出送中條例

先搞到今日咁

休班公務員ok？

公務員唔係市民？

公務員係屬於政府？

定係你當公務員唔係人？

多謝民賤聯攻

當年屌老母集會又支持警察參與
撐警集會都算啦
守護香港集會呢
講乜都柒，同垃圾政府一樣

特首官員就唔政治偏頗？公務員照做就政治中立？
公務員站喺多數市民嗰邊，點樣動搖形象同信心？

咁警察出席撐警集會得唔得

教大家用一個term：「休班公務員」

佢地係休班公務員

又唔見黨衛軍集會時話要政治中立

但可以去撐警遊行喎，屌
做人做到成L日咁雙重標重

關你撚事咩禮義廉
我收工就係一名普通市民, 點解唔可以參與

你啲選票冇喇dab

Noted

休班公務員表達意見有咩問題

大巴大巴車埋去

民殘聯過街老鼠都仲敢出黎講野

罷工

休班警可以參加撐警
憑咩唔比公務員放工後集會

如果你話星期一放假就炒
我睇你炒得幾多個

成堆保皇妖魔鬼怪

敵人反對的

唔好諗住有票

民建聯又出黎幫黃絲助攻了！多謝民建聯！

罷工追擊民建聯

罷工已經唔係履行公職，所以冇問題

收皮啦仆街民建聯，係咪仲嫌自己未樣衰夠呀屌你老母

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

不要叫公務員集會。
試著說休班公務員集會。

我想問：關禮義廉咩事
你呼籲咪呼籲你啲党员 唔好去囉
全部公務員係你党员？